<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><unknown_data><comment category="unknown" id="31180873">    Точно заради басейна попитах. Ние преди 3 г. ходихме там, но не беше направян още. С дете на 5 г. сме. Държим на басейна заради него<topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31180990">аз мога да ви препоръчам но само на лични - не искам да ме обвинят в някаква реклама .....<topic>Re: Къща за гости/хотел в Рибарица</topic></comment><comment category="unknown" id="31182520">Пуснаха я в 22ч.,за да я спрат за 4ч днес..... Без коментар... Нямаме късмет ,случихме авария.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31182778">Нашата драма приключи - запазих за дръгата седмица в Грийн-а.Ще има ки някой от форума там по това време  newsm78<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31183195">  Нашата драма приключи - запазих за дръгата седмица в Грийн-а.Ще има ки някой от форума там по това време  newsm78    Ние сме с резервация от 12 август - ще очаквам отзиви и ще съм благодарна, ако го направите. Приятна почивка<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31183278">а ние от 30/07 сме там. Тъй, че май ще сте първите :)<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31184747">  Препоръчайте ми хотел, на планина сред природата с детски кът, който е близо до ресторанта (искам да седна да вечерям, а децата да има къде да играят и да мога да ги наблюдавам),с добра кухня и на нормални цени! Не държа да има басейн и да е лукс, а просто да е прилично и чисто! Благодаря!     И аз моля за препоръка за хотел с басейн и детски кът някъде около Троян, Рибарица, Черни осъм. Искам да отидем до Троянския манастир и Природо-научния музей. Не знам дали Рибарица няма да е далеч...    Марагидик     в Априлци ми е фаворит досега за почивка на планина и отговаря на изискванията ви.  <topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31188502">Здравейте, някой може ли да сподели мнения за   комплекс Aglika Palace http://www.aglikapalace.com/, намиращ се на брега на язовир Жребчево. На снимките изглежда добре но не искам да се доверявам само на снимки понеже сме с две деца на 7 и 2 год.  Извинявам се ако въпроса ми не е подходящ за тази тема, но не намерих по-подходяща тема в която да си го задам. <topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31189320">Моля за мнение за нещо приемливо на Паничище или Боровец.Може и апартамент,бунгало,частна къща.Приемам всякакви мнения.Благодаря:)<topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31189786">Прочетох темата, но не видях отзиви за хотел Маунтийн Парадайс. Хареса ми тази оферта http )<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31189883">Здравейте! Някой скоро посещавал ли е това място?Интересува ме дали може да се ползва само плажа или трябва да нощуваш,за да се възползваш?<topic>Re: Мнения за хотел Камелот</topic></comment><comment category="unknown" id="31191369">  Прочетох темата, но не видях отзиви за хотел Маунтийн Парадайс. Хареса ми тази оферта http )    Гледам че само два ваучера са продали, което значи че изхранването ще е по меню /пише че ако са под 25човека ще е по меню, а не на шведска маса.  Не съм била там, но като сме отсядали в Белведере Холидей клуб, по пътя към центъра  редовно сме минавали по край него. Ако никой не сподели мнение, моят съвет е да си вземете по 1 ваучер и на място да видите какво е положението, ако не са наред нещата, да отидете другаде, лятото е спокойно и навсякъде има свободни места.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31191622">    Прочетох темата, но не видях отзиви за хотел Маунтийн Парадайс. Хареса ми тази оферта http )    Гледам че само два ваучера са продали, което значи че изхранването ще е по меню /пише че ако са под 25човека ще е по меню, а не на шведска маса.  Не съм била там, но като сме отсядали в Белведере Холидей клуб, по пътя към центъра  редовно сме минавали по край него. Ако никой не сподели мнение, моят съвет е да си вземете по 1 ваучер и на място да видите какво е положението, ако не са наред нещата, да отидете другаде, лятото е спокойно и навсякъде има свободни места.    За 39лв има оферта за Белведере  http://www.onfire.bg/bg/offers/Hotel-Belvedere-Holidei-Klub-4--SUPER-LAST-MINUTE-oferta-za-pochivka-v-BANSKO-Noshtuvka-v-luksozen-apartament-sas-zakuska-obyad-i-vecherya--POLZVANE-NA-VANShEN-baseIN-I-SPA-NA-TzENI-OT-39LV-NA-ChOVEK.html  Съвсем малка е разликата в цената, обаче Белведере е доста по-добър хотел. Ето впечатленията ми от 2013г, като след това сме ходили още два пъти там, но без изхранване.    Днес се върнахме от Белведере, на нас много ни хареса хотела. Апартаментите са изключително приятни, бяхме в едноспален- хол с кух.бокс, тераса, баня с душ кабина, спалня, два ЛСД телевизора. В целия хотел е много чисто, кърпи се сменят всеки ден. Като се настанявате поискайте да видите апартаментите в секция А, мисля че само от там има хубава гледка към планината. Закуските бяха хубави, за вечерите има много още да се желае, като цяло са еднообразни и не много вкусни според мен, но гладни няма да останете. Като цяло хотелът е много спокоен и е идеален за почивка. Басейнът вътрешния беше топъл, външния е студен. Дворът на хотела много ми хареса, има детски люлки, градинки, пейки, шезлонги, чадъри , отвън пред ресторанта има сепарета с възглавнички, където също може да си почивате.  Да допълня, че е далеч от центъра, но спокойно се ходи пеша до там, около 2км е .  Парко места има безплатни и достатъчно. <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31192403">Момичета, Вихрен палас няма ли външен басейн  newsm78 Бях го харесала, заради детския кът за почивка другия месец, но ако няма външен басейн ще се ориентирам май към Грийн ууд. В Грийн ууд има ли детски кът, има ли такива надуваеми съоръжения за децата, като във Вихрен?<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31194436">В Лъки Банско и хотел Баряков сме отсядали. И от двата хотела сме много доволни. <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31194688"> Drdesi , през зимата, когато градът остана без ток, май хотелите направиха отстъпки, заради аварията по независещи от тях причини. Сега логиката е същата.  Относно Бор )  Нещо, което много силно ме впечатли навремето, когато го направиха, е, че нито едно дърво не е било отсечено - хотелът е построен в съобразяване с боровете. Не така стоят нещата при Макси и други хотели, намиращи се сред гора. :(   The Invisible , на скромния хотел Витоша басейните са отлични. Ако търсите място без навалица. Имат и горещ кръгъл, плитък, и доста голям, прохладен. Прилична храна предлагат на прилична цена.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31194837">Въздържах се първия път при споменаването на шапките, но не мислите ли, че трябва да са задължителни, а? Да ви казвам ли в каква помия от косми се потопихме веднъж, всякакви, червени, черни, руси, средно дълги и много дълги, на средата на дължината човек трябва да спира за да ги свали от пръстите си, да ги направи на топка и ... пак да ги върне в басейна. Обаче нямат воля хотелиерите да се справят с българския манталитет  те ще ми кажат, да си слагам шапка  и това си е!<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31194866">Така е, нямат воля - няма скъпи, няма евтини - всичките.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31195034">   The Invisible , на скромния хотел Витоша басейните са отлични. Ако търсите място без навалица. Имат и горещ кръгъл, плитък, и доста голям, прохладен. Прилична храна предлагат на прилична цена.   ще го пробваме, важното е да е чисто температурата на големия басейн подходяща ли е за киснене  и той беше някъде около стадиона нали Пепеляши имаш ли представа какви са цените за басейна за външни посетители  а относно шапките, ами каква е разликата с другите външни басейни/пък дори и вътрешни/- никъде не искат при по-добро поддържане на басейните, едва ли ще има косми и други боклуци<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31195229">Входът, мисля, беше 4 лв. на човек. Чистотата е на приемливо ниво за външен басейн при тази цена. Най-добре е да го видите - без да плащате вход. Топки косми не съм виждала, но навявания от околната среда неминуемо има и няма човек, който да стои край басейна и да лови падналото в него. В Долна Баня например басейните са по-мръсни. Шапки не искат, както при останалите.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31195591">  Входът, мисля, беше 4 лв. на човек. Чистотата е на приемливо ниво за външен басейн при тази цена. Най-добре е да го видите - без да плащате вход. Топки косми не съм виждала, но навявания от околната среда неминуемо има и няма човек, който да стои край басейна и да лови падналото в него. В Долна Баня например басейните са по-мръсни. Шапки не искат, както при останалите.   Благодаря Пепеляши ще го видим, ако не ни хареса, ще си ходим на каферинови-лично на мен ми харесва но това беше преди 2-3 години, та не знам как е сега<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31195772">Като не слагат шапки поне да си връзват косите. <topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31196151">http flutter:<topic>Re: Черен списък на хотелите в България!</topic></comment><comment category="unknown" id="31196170">Някой със скорошни впечатления от хотел Тихият кът в Априлци? Интересува ме главно забавления за децата и температурата на водата в басейна.<topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31196222">  Някой със скорошни впечатления от хотел Тихият кът в Априлци? Интересува ме главно забавления за децата и температурата на водата в басейна.  Водата се топли от слънцето така че сигурно не е много топла<topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31197429">Благодаря ви за препоръките    <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31197985">За Вихрен нищо не мога да кажа, но за Грийн - от вън има малка детска площадка и батут. Поне зимата като ходихме нямаше други екстри, Вътре има детска стая с играчки.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31199743">Планирам уикенд във Велинград през август и се колебая между Гранда и Роял Спа, в който не сме били. Кой бихте ми препоръчали? Заслужава ли си да сменим познатото? С големи деца съм, така че ме интересува нивото на сървис, чистота, басейни, процедури. Предварително благодаря!<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31200424">В хотел Здравец кои стаи са с дневна и спалня? По снимки виждам, че лукс и ВИП двойните са просто по-големи с диван/фотьойл, амай прочетох по-назад, че са две помещения.  newsm78<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31202060">Някой ходил ли е скоро на Чифлика и по-конкретно в Чифлика Палас/ май е бившия Веника/, да сподели  мнение?<topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31202338">Здравейте! Заявих ваучери за Тринити Спа, но не сме платили още. Нещо се колебая. Взех да поглеждам към Вansko SPA   Holidays***...     Най-вече държим да има хубав басейн, в който може да се плува(най-добре външен, ама...), и по-натам - добра храна, обслужване и т.н. Дали има скорошни впечатления някой?   <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31202427">Някоя къща в Еленския балкан да препоръчате? Прегледах една стара тема, но са минали години от нея, отзивите може да са други.<topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31202708">Здравейте, решихме  тази година да идем  с малчо  в хотел Дана Палас Парк- офертата наистина е  неустоима. В последствие  прочетох  няколко  негативни  коментари  за там  и започнах да се  разколебавам , въпреки че  последния  е от преди доста време. Някой ходил ли е там скоро или изобщо, наистина  ли е толкова  зле колкото  казват? <topic>Хотел  Дана Палас Парк отзиви? </topic></comment><comment category="unknown" id="31202949">други предложения няма ли? <topic>Re: моля да предложите хотел с действаща детска анимация</topic></comment><comment category="unknown" id="31202963">има ли мениня от скоро за двореца и свети спас?   интересувам се предимно от детската анимация и забавленията за дете............ за басейните ме вълнува температурата, другото се надявам да е приемливо и ще направя компромис.  <topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31203586">Аз се колебаех между Гранд хотел Банско и Грийн ууд. За първия наши приятели ходиха скоро, казаха че е е пълно с македонци с много пищящи деца и май се отказах. Грийн ууд доколкото разбирам е извън градчето, в нищото ли е разположен или има къде да се разходи човек и бее кола?  Сега гледам Астера....Вихрен палас.....Моля да ми препоръчате нещо   <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31203621">  Аз се колебаех между Гранд хотел Банско и Грийн ууд. За първия наши приятели ходиха скоро, казаха че е е пълно с македонци с много пищящи деца и май се отказах. Грийн ууд доколкото разбирам е извън градчето, в нищото ли е разположен или има къде да се разходи човек и бее кола?  Сега гледам Астера....Вихрен палас.....Моля да ми препоръчате нещо       На около десетина км извън града, не е нищото, в района на Пирин голф клуб е. Може да се разхождате пеша само до голф игрището и съседните хотели - Тера, Мурите, Аспен... Няма друго наблизо, Но ако сте ол инкл, така или иначе за храненията сте си в хотела и на басейна. А до Банско трябваа с кола.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31203725">  Още не е отворил, но е абсурдно да се заплаща от гости на хотела.  Бяхме в Астера най-после. Хареса ми, вкусна храна, разнообразна, качество за сметка на количество. Закуската малко обрана, но вечерята бе мн вкусна. Външния басейн малко малък, но вътрешния е супер. Стаите са големи, за разлика от Гранда.     НВ ли бяхте или само със закуска? Вечерята дали включва някакви напитки?<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31203731">    Аз се колебаех между Гранд хотел Банско и Грийн ууд. За първия наши приятели ходиха скоро, казаха че е е пълно с македонци с много пищящи деца и май се отказах. Грийн ууд доколкото разбирам е извън градчето, в нищото ли е разположен или има къде да се разходи човек и бее кола?  Сега гледам Астера....Вихрен палас.....Моля да ми препоръчате нещо       На около десетина км извън града, не е нищото, в района на Пирин голф клуб е. Може да се разхождате пеша само до голф игрището и съседните хотели - Тера, Мурите, Аспен... Няма друго наблизо, Но ако сте ол инкл, така или иначе за храненията сте си в хотела и на басейна. А до Банско трябваа с кола.    Благодаря    Искам  ОИ, защото цената му е ниска, но едва ли ще ползваме обяд, в този ред на мисли какво може да се види наоколо.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31203828">Няма какво да се види наоколо. Била съм в Мурите, за мен целия район е точно  в нищото .Там е само да се забиеш в някой от изброените хотели и да не излизаш от него. А Пирин голф комплексът е като призрачен град, огромен и празен.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31204924">Момичета, да дам отзиви за хотел Грийн ууд- Банско, тъй като гледам, че го коментирате, а аз бях там преди две седмици. Хотелът е невероятно добре поддържан - много чист. Храната на мен лично много ми хареса. Дори има диетична кухня. :D Ноооо... басейните са студени. Външният стоеше празен през цялото време, въпреки че хотелът беше пълен. За трите дни, през които бях там никой не го ползва. Много, много студен! Вътрешният е с температура не повече от 27 градуса, макар че пишеше 30. Убедена съм обаче, че не надвишава 27, тъй като много обикаляме по хотели с басейни и имам идея колко са 30 градуса. Още първия ден се оплакахме от ниската температура на рецепцията. Казаха, че ще затоплят още вътрешния басейн. Но такова нещо не се случи. Ако се изключат басейните, всичко останало е страхотно. Персоналът - много учтив!<topic>Re: На планина с две малки деца - хотел с басейн и подходящ детски кът - 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31206177">      Аз се колебаех между Гранд хотел Банско и Грийн ууд. За първия наши приятели ходиха скоро, казаха че е е пълно с македонци с много пищящи деца и май се отказах. Грийн ууд доколкото разбирам е извън градчето, в нищото ли е разположен или има къде да се разходи човек и бее кола?  Сега гледам Астера....Вихрен палас.....Моля да ми препоръчате нещо       На около десетина км извън града, не е нищото, в района на Пирин голф клуб е. Може да се разхождате пеша само до голф игрището и съседните хотели - Тера, Мурите, Аспен... Няма друго наблизо, Но ако сте ол инкл, така или иначе за храненията сте си в хотела и на басейна. А до Банско трябваа с кола.    Благодаря    Искам  ОИ, защото цената му е ниска, но едва ли ще ползваме обяд, в този ред на мисли какво може да се види наоколо.    Пеша няма как да стане, само хотели са наоколо. В Пирин голф клуб на мен много ми харесва, обаче ако не ви вълнува голфа / да играете или да взимате уроци/ , става само за разходка, да пиете кафе и това е. Обаче и в Банско да сте без кола, няма как да обиколите из Пирин и наоколо. За първи път ли отивате към Банско ? <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31206481">  Няма какво да се види наоколо. Била съм в Мурите, за мен целия район е точно  в нищото .Там е само да се забиеш в някой от изброените хотели и да не излизаш от него.    Зависи от гледната точка.Преди време ходихме в Аспен Голф и Спа,който е точно над Мурите.Зелена голяма градина,тишина и спокойствие.Това и търсих,изобщо не ни се мърдаше от хотела.  <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31206543">За първи път сме в Банско, с кола сме, но не искам да сме зависими само от нея.../ще се налага аз да шофирам, а не обичам/. Така или иначе избрах Гранд хотел Банско, предпочетох града, защото по това време има и някакви вечерни прожекции на кино на центъра.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31206734">  За първи път сме в Банско, с кола сме, но не искам да сме зависими само от нея.../ще се налага аз да шофирам, а не обичам/. Така или иначе избрах Гранд хотел Банско, предпочетох града, защото по това време има и някакви вечерни прожекции на кино на центъра.    А, добре в Гранд хотела е хубаво. Тъкмо ще обиколите старо Банско, много е хубаво. Да, има такива прожекции, те са за 3-4дена, винаги към средата на юли, на площада на центъра подреждат пейки и който иска си сяда и гледа. това обаче по-скоро са нещо като документални филми, поне ние все такива сме гледали- за Еверест, за алпинисти и т.н. Но да отидете до Банско и да не се покатерите на Пирин е престъпление:) Ако работи лифта това лято, може се качите до Бъндеришка поляна и оттам нагоре до Байкушевата мура и по-нагоре до хижа Вихрен и ез. Окото. Но по-добре с кола. Задължително хапнете на заведението на къмпинг Бъндерица, страхотна скара. Други близки места в района- църквата в село добърско, парка с мечките /пътя дано да са го оправили че беше ужасен преди 4-5г./, Добринище, минерален плаж. <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31207386">Никой ли няма актуални впечатления от Апарт хотел Тринити? newsm78<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31207533">Здравейте Дами,до сега не сме почивали във Велинград,но ми се иска да отидем тази година.Моля за помощ и съвет.Ще сме без кола,спряла съм се на хотел Зора,трябва ми външен басейн,да е приемливо чисто,да има място за разходки и май това е всичко.Искам съвет от вас,защото идея нямам за там,а ще съм с една тинейджерка на 15 год.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31208464">Благодаря за предложенията, ще се разходим разбира се из Пирин. Мои познати казаха, че лифтът лятото не работи, дали наистина е така?<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31208586">Аз знам, че понякога го пускат за уикендите.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31208803">Здравейте и от мен, хотел Медикус от тази година има голям външен басейн. Според мен всичките хотели във Вървшец, които са по -лъскави, държат еднакви цени и предлагат сходна услуга като качество.   Наистина най-евтино излиза пакет през седмицата или по-продължителен престой....но работещите ползваме най-вече уикенда за почивка :) <topic>Re: Бял списък на хотели в страната - Тема 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31209364">  Здравейте Дами,до сега не сме почивали във Велинград,но ми се иска да отидем тази година.Моля за помощ и съвет.Ще сме без кола,спряла съм се на хотел Зора,трябва ми външен басейн,да е приемливо чисто,да има място за разходки и май това е всичко.Искам съвет от вас,защото идея нямам за там,а ще съм с една тинейджерка на 15 год.   Хотел Зора се намира извън града - на 4-ти км. няма къде да се разхождате освен по гората. Иначе мисля, че има външен басейн.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31209562">Хотел  Зора  е по-скоро място за зелени училища, групи младежи, лагери. Басейнът е чист, но се топли само от слънцето. За плуващите става. Както е казала Иванита, хотелът е извън града. <topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31209586">Доколкото зная хотел Зора е с басейн, който не е с минерална вода. Отчитайки факта, че сте без кола, а той е  извън града предполагам, че ще ви е доста неудобно там.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31209682">Здравейте момичета, обмислям да пращам децата с баба и дядо на почивка във Велинград в началото на август и се колебая между следните хотели-Елбрус,Роял,Акватоник и Спас!Вие кой хотел ще ми препоръчате от гледна точка басейни,чистота,храна и забавления за децата площадка,аниматори!децата са на 4год! Благодаря ви и ще се радвам да споделите впечатления<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31210566">Спас не става. Това е хотела, от който съм безкрайно разочарована. За Елбрус четох доста лоши отзиви.  От Олимп съм много доволна. От Акватоник-също, въпреки че е страшна лудница там.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31212199">Акватоник ми е любим хотел, но за лятото едва ли е най-добрият избор, външният басейн е много малък.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31212317">Аз пак да повдигна въпроса за Роял спа и Гранда. Кой от двата е за предпочитане откъм спа и обслужване?<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31212367">Тюх, аз вече резервирах Св. Спас, и то най-вече заради програмата за децата.... Иначе Бор щеше да е. Пращам децата с баба и дядо, за няколко нощувки. <topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31212451">Едно от нещата, които не ми харесаха в Св. Спас е анимацията - една кисела какичка, която само ходеше и се караше на децата. И децата не бяха очаровани, особено голямата.  Дано да са я сменили или взели и друга за летния сезон.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31212747"> Персенк  в Девин, но клубчето им е за петгодишни като горна граница. В  Исмена  не знам как стоят нещата. Там има добри условия за съществуването на анимация. <topic>Re: моля да предложите хотел с действаща детска анимация</topic></comment><comment category="unknown" id="31212773">Аура е подходяща за лятото , хубави , големи басейни. Борова гора , не лоша кухня, но ако очаквате лукс , забравете.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31214263">  Аз пак да повдигна въпроса за Роял спа и Гранда. Кой от двата е за предпочитане откъм спа и обслужване?    Откъм СПА Рояла бие Гранда, но откъм стаи и обслужване Гранда е много преди Рояла.<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31214752">Момичета а кой хотел е по-подходящ за почивка на деца с баба и дядо за няколко нощувки откъм детски площадки и аниматори,басейни Рояла или Гранда?И въобще и в двата ли се предлагат тези екстри?В Рояла има но за Гранда незнам!<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31214821">    Аз пак да повдигна въпроса за Роял спа и Гранда. Кой от двата е за предпочитане откъм спа и обслужване?    Откъм СПА Рояла бие Гранда, но откъм стаи и обслужване Гранда е много преди Рояла.   Благодаря!<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31215889">Паркинга на хотела платен ли е за гости на хотела ?<topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31215908">Не..поне аз не съм плащала.<topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31215972">  Паркинга на хотела платен ли е за гости на хотела ?   Не, включен ти е в ОИ.<topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31216018">      Здравейте, ние сме там от 11-18.07- за апартаментите разбрах, че са просторни. Ние сме в студио- то какво представлява?   Ние сме в Казабланка точно в същия времеви период-ще се засечем!Запазила съм апартамент(дано да попаднем в лукса)и да останем доволни.А и времето го дават да се оправя-чудно!!Нямам търпение вече!    Еееее супер, да си призная и аз нямам търпение :)   Как е при вас момичета? Би трябвало вече да сте на почивка в Казабланка. Ако не сте погълнати прекалено от атмосферата и не са ви опиянили коктелите, моля дайте малко инфо от мястото на събитието! Любопитно ми е как се справя персоналът в активен сезон въпреки, че то и юни беше пълен хотела.<topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31216242">  Здравейте! Заявих ваучери за Тринити Спа, но не сме платили още. Нещо се колебая. Взех да поглеждам към Вansko SPA   Holidays***...     Най-вече държим да има хубав басейн, в който може да се плува(най-добре външен, ама...), и по-натам - добра храна, обслужване и т.н. Дали има скорошни впечатления някой?      За Банско Спа и Холидейз скоро писах - не останахме доволни. Не е добра храната, не е добро обслужването. Вътрешния басейн беше малък, за външен не съм гледала, защото беше студено, когато бяхме там. Спа-то не е добро.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31216741">С този ЛЕДЕН басейн на Грийн Ууд май съм на път да откажа резервацията за 10 дни през август. Проблемът обаче е, че няма алтернатива като цена и предлагане...И в Гранда бяхме, и във Вихрен бяхме, все ОИ, но като че ли техните минуси са в повече от тези на Грийн ууд. Честно казано, не знам какво да измисля вече... <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31216996">За шеста поред година отивам от края на Юли и никога не съм имала проблеми с нищо. Вероятно това и обяснява,че толкова години го посещаваме.<topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31217256">  С този ЛЕДЕН басейн на Грийн Ууд май съм на път да откажа резервацията за 10 дни през август. Проблемът обаче е, че няма алтернатива като цена и предлагане...И в Гранда бяхме, и във Вихрен бяхме, все ОИ, но като че ли техните минуси са в повече от тези на Грийн ууд. Честно казано, не знам какво да измисля вече...     Може ли да посочиш минусите на Вихрен палас, че съм се насочила към него........ако трябва да се отказвам докато има време  :)<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31217265">Затова аз направо резервирах за този уикенд ;-)...и да е студен басейна, детето не му пречи, аз ще се пека с коктейл в ръка  . П.П. Дават горещо време от петък, дано се позатопли  .<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31217570">Може да има такава тема, но ме интересуват мнения на хора които скоро са се върнали и са били там. Четох доста неприятни коментари и вече се плаша, защото приех предложение на приятели и ако наистина не е шумоизолирано и ако разни пияни хора вдигат врява през нощта без никои да им прави забележка, ще откача. Може би ще ме осъдите, че съм избрала Слънчев бряг за почивка, но това е само защото компанията ми отива там.<topic>Хотел Бохеми - Слънчев бряг</topic></comment><comment category="unknown" id="31217971">Ave, ще чакаме с нетърпение отзиви!  Приятна почивка ви пожелавам!    <topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31218469">Момичета, бихте ли ми казали какво е морето, което се пада към хотела? Дълбоко ли е, плитко ли е? В морската тема има доста противоречиви мнения за плажа в Обзор, затова питам специално за тази част, която е отредена за гостите на хотела. <topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31218583">  Момичета, бихте ли ми казали какво е морето, което се пада към хотела? Дълбоко ли е, плитко ли е? В морската тема има доста противоречиви мнения за плажа в Обзор, затова питам специално за тази част, която е отредена за гостите на хотела.     За нашето семейство беше дълбоко. Иначе водата чиста, пясъка също.  Ето снимка //ninand.snimka.bg/sea/kazablanka-obzor.827482.33621952 Просто ние сме свикнали и повече харесваме плитко море. На вас може да ви хареса. <topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31218663">  Момичета, бихте ли ми казали какво е морето, което се пада към хотела? Дълбоко ли е, плитко ли е? В морската тема има доста противоречиви мнения за плажа в Обзор, затова питам специално за тази част, която е отредена за гостите на хотела.    За мен си съвсем нормално морето.Постепенно става дълбоко до може би 5 - 6 м навтре е около 170 см дълбочината. Стига са ви стряскали с дълбокото море, силен вятър, едър пясък и т.н. легенди.Ако сравняват този плаж с например Албена или южен Приморско или Китенските или Сл. бряг е разбира се, че има разлика и в пясъка и в дълбочината на морето. Нали си била на Лука хел. е този плаж на Казабланка е от ляво на  него. Минаваш свободната зона,която е пред парка и като започне стадиона пред него е и плажа на Казабланка. Няма голяма разлика на двете места. Тъй като съм била на плаж и на този до Лука, мога да кажа, че там е с една идея по-плитко морето. Виж, че в общатата тема се изказват хора, които дори с години не са стъпвали на Обзор. Аз ходя и на Сл. бряг и там плажът за мен е най-хубавият по нашето Черноморие, но пък е по-пренаселен и по този критерии Обзор го превъзхожда. Тук е много по-спокойно от към хора на плажа.Чакаме да се включи някой от почиващите в Казабланка! <topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31218742">моля за актуални мнения от скоро.   как е за лятна почивка, басейна, анимацията?  <topic>Re: Хотел Орфей - Пампорово мнения</topic></comment><comment category="unknown" id="31218904">    Чакаме да се включи някой от почиващите в Казабланка!    И аз чакам,ама никой не се включва!Хей,разказвайте!    Дори и след като се завърнете.   <topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31219533">  За нашето семейство беше дълбоко. Иначе водата чиста, пясъка също.  Ето снимка //ninand.snimka.bg/sea/kazablanka-obzor.827482.33621952 Просто ние сме свикнали и повече харесваме плитко море. На вас може да ви хареса.    Благодаря. И на мен ми се струва дълбочко. Е, няма пълно щастие. Пред Лука Хелиос не е такова.  <topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31220099">    С този ЛЕДЕН басейн на Грийн Ууд май съм на път да откажа резервацията за 10 дни през август. Проблемът обаче е, че няма алтернатива като цена и предлагане...И в Гранда бяхме, и във Вихрен бяхме, все ОИ, но като че ли техните минуси са в повече от тези на Грийн ууд. Честно казано, не знам какво да измисля вече...     Може ли да посочиш минусите на Вихрен палас, че съм се насочила към него........ако трябва да се отказвам докато има време  :)   Минусите са МОИ минуси и никого не задължавам с тях, но все пак споделям - само вътрешен басейн и то студен, казват, че е 30 градуса, но не е повече от 25-26, което за мен означава студен. Храната е вкусна, но приготвена с нискокачествени продукти, клишираните вече растителни сирена и кашкавали, много лоши колбаси на закуска и не толкова пресни меса. От тази година са отпаднали следобедните закуски, които не бяха кой знае какво, но за семейства с деца е важно да ги има в пакета. Незаинтересована аниматорка, която освен да изнася играчките навън и после да ги подрежда вътре, друго не правеше. Освен това апартаментите в основното крило са сравнително тесни - първоначално бяхме настанени там в двуспален, но се оказа, че поради наличието на три кошари е невъзможно да се използва всекидневната, а в двете спални няма как да се поставят. След едночасови преговори ни настаниха в апартамент на собственик в крилото, което не работи през лятото - там нещата са съвсем разллични, но....Почистването на апартамента включваше изхвърляне на кошчетата и една смяна на хавлии и чаршафи. Период на пребиваване - 18-23 септември 20014 г. <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31220629">Аз резервирах за Белведере в края на август, надявам се да прекараме добре. Ще се радвам да споделите впечатления <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31221243">Отзиви от миналата седмица - спокойно, чисто, добра храна /бяхме на пълен пансион/, стараят се много в ресторанта, организират тематични вечери, предлагат няколко варианта на основно, много салати, няколко десерта, много плодове. Анимацията не е нещо кой знае какво, две момиченца, които занимават децата в определени часове на деня, а вечер им пускат половин час детска дискотека, после кино за който иска. Като цяло за цената в момента е о.к., даже излиза доста изгодно, тъй като децата са безплатно. Басейнът също работи, не е студен, сауните работят. Това, което не ми хареса - детското клубче не може да се ползва свободно, отваря се само в часовете за анимация. Хотелът е повече ориентиран за престой вътре /нормално, зимен курорт/, но все пак не е лошо да се измисли детско кътче на открито, зелена площ, пейчици, масички, изобщо някъде, където да поседиш на открито и да ти е приятно. Стаите с допълнително легло са много широки, но нямат балкон. Ако нещо друго конкретно Ви интересува, питайте, в неделя се върнахме оттам.<topic>Re: Хотел Орфей - Пампорово мнения</topic></comment><comment category="unknown" id="31221385">Астера много ми хареса, но търсех пакети с вечеря поне и не видях да се предлагат.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31221478">Eто включвам се.Снощи се завърнахме от четвърта п оредна почивка там.Всичко беше перфектно,бяхме платили студио настаниха ни в апартамент.Това е нашият хотел,ние имаме дете с увреждане и ни е супер удобно всичко,скарите до плажа детската площадка,и възможността да се вземе нещо за хапване о всяко време.За съжаление това може да ни е за последно защото сме с две деца и едното вече ще се брои за възрастен,няма да ни е по джоба.И наи важното щях да забравя храната е невероятно вкусна както всеки път.Ако имате някакви въпроси ще ви отговоря. <topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31221507">Някои да е ходил в хотел РОЯЛ.Маи само там пише че има  минерална вода. <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31221709">Здравейте! Може ли препоръки за хотел в Шипково?<topic>Re: Бял списък на хотели в страната - Тема 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31221897">    Здравейте! Заявих ваучери за Тринити Спа, но не сме платили още. Нещо се колебая. Взех да поглеждам към Вansko SPA   Holidays***...     Най-вече държим да има хубав басейн, в който може да се плува(най-добре външен, ама...), и по-натам - добра храна, обслужване и т.н. Дали има скорошни впечатления някой?      За Банско Спа и Холидейз скоро писах - не останахме доволни. Не е добра храната, не е добро обслужването. Вътрешния басейн беше малък, за външен не съм гледала, защото беше студено, когато бяхме там. Спа-то не е добро.   Вече платих за Тринити и като се върнем, ще дам отзиви.  peace:<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31222770">  Eто включвам се.Снощи се завърнахме от четвърта п оредна почивка там.Всичко беше перфектно,бяхме платили студио настаниха ни в апартамент.Това е нашият хотел,ние имаме дете с увреждане и ни е супер удобно всичко,скарите до плажа детската площадка,и възможността да се вземе нещо за хапване о всяко време.За съжаление това може да ни е за последно защото сме с две деца и едното вече ще се брои за възрастен,няма да ни е по джоба.И наи важното щях да забравя храната е невероятно вкусна както всеки път.Ако имате някакви въпроси ще ви отговоря.     Почти съм сигурна.че ще направят отстъпка за редовни клиенти.<topic>Re: Хотел Казабланка - Обзор</topic></comment><comment category="unknown" id="31223872">  Здравейте! Може ли препоръки за хотел в Шипково?   Не знам какво предпочиташ. Преди години бяхме в СПА хотел Шипково и ни хареса. <topic>Re: Бял списък на хотели в страната - Тема 3</topic></comment><comment category="unknown" id="31224832">Споделете моля ви който скоро е почивал в Роял Спа има ли детска площадка навън и градина/двор на хотела където може децата да си играят да ритат топка и т.н? Благодаря на всички<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31225802">А дали работи кабинковият лифт? На предишната страница бяха изказани известни съмнения, така че ако има някой, който знае със сигурност, дали би внесъл яснота     Искаме да отидем за 2 - 3 дни с цел разходки из планината.<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31226023">Смятах да резервирам в Елбрус.Там какво не е хубаво?<topic>Re: Хотелите във Велинград - 7</topic></comment><comment category="unknown" id="31226615">благодаря ти за изчерпателния отговор. изрично ще питам за балкон, имам лична причина, и се надявам да не е проблем. за външен кът и приспособления видях че няма, но предполагам разходки може да се правят за чист въздух. ако сте били до лифта - работи ли сега през летния сезон за да се разходим и с него? сега ще търся в околността нещо за разглеждане и разхождане.<topic>Re: Хотел Орфей - Пампорово мнения</topic></comment><comment category="unknown" id="31227686">  Астера много ми хареса, но търсех пакети с вечеря поне и не видях да се предлагат.     На сайта на хотела !      http://www.asterabansko.com/?lang=bg controller=category catid=20<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31228052">  С този ЛЕДЕН басейн на Грийн Ууд май съм на път да откажа резервацията за 10 дни през август. Проблемът обаче е, че няма алтернатива като цена и предлагане...И в Гранда бяхме, и във Вихрен бяхме, все ОИ, но като че ли техните минуси са в повече от тези на Грийн ууд. Честно казано, не знам какво да измисля вече...      От лични впечатления ли казвате, че басейна е леден? Нали уж пише че се отоплява  newsm78  <topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31228299"> july1993 , ще чакам отзивите, че и аз утре ще платя за Тринити. Весело изкарване!<topic>Re: Препоръчайте ми хотел в Банско</topic></comment><comment category="unknown" id="31229062">Може ли някой да сподели отзиви за х-л Св. Георги във Влас? Интересува ме най-вече колко е реално разстоянието до плажа, т.к. сме с малко дете и не искам да ми се налагат  дълги преходи  с целия арсенал, който трбва да носим за плажа. В интернет срещнах противоречива информация - от  съвсем наблизо  до 15-20 мин. пеша <topic>Хотел Св. Георги, Св. Влас - отзиви?</topic></comment><comment category="unknown" id="31229353">Лифтът от долната станция 1 /която е в близост до Орфей/ работеше само петък, събота и неделя. От горната станция 2 Студенец до Снежанка, както и този от Снежанка до Смолянските езера работеха всеки ден. Ние от Орфей се качихме пеша до Студенец, не е много, има асфалтов път, приятен за разходка. Аз също много държа на балкона и затова го споменавам, много ме беше яд, че няма. Ние ходихме един ден по Екопътека Невястата /тук от форума ми препоръчаха/ - много е приятно и подходящо за деца. Има много варианти за разходки, но с по-големи деца.<topic>Re: Хотел Орфей - Пампорово мнения</topic></comment></unknown_data>