<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<training_set>
<comment id = '1' category = 'positive'>
Много отзивчив и внимателен персонал,чудесно разположение до метро станцията и НДК.Приятна гледка от просторния апартамент към нощна София!
</comment>
<comment id = '2' category = 'negative'>
Дори и в новото крило матраците са от стария тип с пружини и са доста неудобни!Малко е шумно през нощта ,когато започнат да си форсирват колите нагоре по "Черни връх".
</comment>
<comment id = '3' category = 'negative'>
Направи ми впечатление че няма полиция и гонките посред нощта са позволени,особенно ония брадати,миризливи и надути моторджии с гърмящите - матори- необеспокоявани от никой.
</comment>
<comment id = '4' category = 'positive'>
Обичам да гледам света от високо и бях.Спокойно е в хотела но от вън?
</comment>
<comment id = '5' category = 'positive'>
Реновираните стаи са добри, цената на тях в Букинг е много изгодна, ресторантът е с хубаво обедно меню и миреше вкусно :)
</comment>
<comment id = '6' category = 'negative'>
Чистачките пушат и димът от цигарите им влизаше в стаята ни дори и през затворена врата!
</comment>
<comment id = '7' category = 'negative'>
Спалното бельо не беше сменяно изобщо. Чаршафите бяха стари и захабени, калъфките на възглавниците бяха мазни от  предишните гости и миришеха на мръсно. Видимо не бяха сменяни. Цялото спално бельо не беше чисто и  изпрано, което е недопустимо!
</comment>
<comment id = '8' category = 'positive'>
Хареса ми разположението на хотела!
</comment>
<comment id = '9' category = 'positive'>
Хотелът е наистина добре локализиран, на 50 м от входа на хотела и на минути от НДК и Витошка. Персоналът е отзивчив.
</comment>
<comment id = '10' category = 'positive'>
Местоположението единствено
</comment>
<comment id = '11' category = 'negative'>
Изключително мръсно. До леглото имаше жива хлебарка. Спалното бельо беше старо с подозрителна чистота. Мебелите бяха стари и много захабени.
</comment>
<comment id = '12' category = 'negative'>
липсата на достатъчно консумативи за лична хигиена,както и факта че икономичните стаи(което е оправдано!) не са особено приятни.
</comment>
<comment id = '13' category = 'positive'>
страхотно местоположение!!!
любезен персонал
</comment>
<comment id = '14' category = 'negative'>
1. Вратата на стаята, в която бях 1606 беше с разбита каса.
2. Банята беше ужасно мръсна:
  2.1 Душ кабината е много износена и изглежда много гнусно
  2.2 Има следи от мухъл по ръбовете на банята в душ кабината
3. Объркаха ми поръчката за закуска, която струваше 8 лв. Поръчах си хемендегс, а ми сервираха яица на очи.
4. Яйцата на очи имаха черупки върху тях. Всеки готвач може да ги забележи. Изглежда го правят умишлено.
5. Асансьорите не се поддържат, нито се чистят, нито се ремонтират.
6. На рецепция момичето не знаеше какво се предлага за закуска. Но знаеше, че трябва да ми вземе 8 лв. 
7. Паркинг ми разрешиха да ползвам, но само до 8ч сутринта.
</comment>
<comment id = '15' category = 'positive'>
Локацията ми хареса. Бързо го намерих.
</comment>
<comment id = '16' category = 'negative'>
не работеше кабелната телевизия и малко е тясно в стаите
</comment>
<comment id = '17' category = 'positive'>
хареса ми местоположението, цената, обслужването от персонала, чистотата и топлината, обзавеждането и банята
</comment>
<comment id = '18' category = 'negative'>
Мръсно,искат банкова карта за гаранция ,а теглят сумата за нощувката при положение че аз искам да платя в брой.На въпроса защо теглят пари от картата ми от хотела ми отговориха че така им било наредено.Скъсана завивка на леглото,единствения здрав контакт за да заредя мобилния си телефон беше в санитарния възел.,мръсна баня и мръсна стая..Не бих ползвал този хотел отново!
</comment>
<comment id = '19' category = 'positive'>
Местоположението е удобно
</comment>
<comment id = '20' category = 'positive'>
Отлична локация, персонала е добре, леглата са големи и удобни. Беше чисто.
</comment>
<comment id = '21' category = 'negative'>
нямаше топла вода
</comment>
<comment id = '22' category = 'negative'>
Недостатъчна чистота и хавлии.
</comment>
<comment id = '23' category = 'positive'>
Уюта и приятното ухание.
</comment>
<comment id = '24' category = 'positive'>
Отлично местоположение, отличен персонал, чиста и подредена стая.
</comment>
<comment id = '25' category = 'positive'>
Чистотата и локацията
</comment>
<comment id = '26' category = 'negative'>
Много семпло обзавеждане за тази цена. Ютия, кана, уреди от най-най - нисък клас. Ютията беше толкова некачествена, че изгори и намокри дреха, която изгладих. Закуската беше абсолютно минималистична, нямаше почти нищо, пълна катастрофа.
</comment>
<comment id = '27' category = 'negative'>
Без да искат съгласие, сканираха личните ни данни.
</comment>
<comment id = '28' category = 'positive'>
Новообзаведените стаи, чистотата и комфорта в тях, чиста баня с качествена козметика. Домашно приготвената закуска.
</comment>
<comment id = '29' category = 'positive'>
Стаята беше без забележки,много чисто ,мебели и баня в прекрасно състояние много качествени консумативи в банята.Прекрасни собственици.Много успехи и за напред
</comment>
<comment id = '30' category = 'positive'>
Хотелът е много уютен и приятен!
</comment>
<comment id = '31' category = 'positive'>
Голяма, уютна стая с много хубава баня. Хотела е нов, чист, топъл и удобен. Хората бяха отзивчиви и внимателни, въпреки капризите ни. Беше помислено за всичко, включително и кантарче за багаж.
</comment>
<comment id = '32' category = 'positive'>
Комфортни стаи,голяма удобна баня с качествена козметика.Много любезен и учтив персонал.Вкусна и качествена храна
</comment>
<comment id = '33' category = 'negative'>
Липсва сешоар в банята
</comment>
<comment id = '34' category = 'positive'>
Всичко е перфектно-посрещане, паркиране на автомобила, закуска, комфортно легло, достатъчно осветление, бърз интернет.
</comment>
<comment id = '35' category = 'positive'>
Всичко беше прекрасно.
</comment>
<comment id = '36' category = 'positive'>
Много чисто и топло. Стаите са големи, с модерно обзавеждане. Има прекрасни живи цветя в коридорите. Храната в ресторанта е добра и порциите са големи.Хотелът има голям паркинг.
</comment>
<comment id = '37' category = 'negative'>
Стаята беше за непушачи, но предишните гости бяха пушили (много) цигари в стаята. Два дни не стигнаха да се отмирише.
</comment>
<comment id = '38' category = 'negative'>
звукоизолацията не е добра, от съседните стаи идват всякакви шумове и гласове, дребни забележки по отношение на чистотата, а персоналът може да е малко по-усмихнат
</comment>
<comment id = '39' category = 'negative'>
стаята вонеше на цигари, не беше добре проветрено, а в стаята имаше няколко комара, които ни подлудиха през нощта, ваната бе откровено непочистена - при опит за напълване се покри с пяна и мръсотии, душ-кабината има нужда от почистване на канала, защото се запушва
</comment>
<comment id = '40' category = 'negative'>
Чистотата не е на добро ниво особено в банята !
</comment>
<comment id = '41' category = 'positive'>
Тих, спокоен хотел, много чист въздух и прекрасна гледка към планината, добра цена, хубава закуска !
</comment>
<comment id = '42' category = 'negative'>
Бях заявила в резервацията стая за непушачи, но бях настанена в такава за пушачи.Всичко в стаята(пердета, кувертюр на леглата, възглавници, завивки) миришеха толкова силно на цигари, че едва издържах.Ако не бях направила резервацията си през  booking,щях да сменя хотела на минутата.
Как е възможно в 21-ви век да се позволява пушенето в хотелски стаи?Това е въмутително при положение, че има балкон , ресторант и т.н.,и се предполага, че човек ползва сатята за спане?
Или може би някой си плаща за хотел, за да "купонясва" в стая от 4м2, и след като хубаво е опушил всичко вътре си легне да се наслади на вонята на тютюн , с която са пропити завивките?! Не бих искала да продължавам с коментарите си.
</comment>
<comment id = '44' category = 'negative'>
Забележките са само две: слабо осветена стая, в която е трудно да се работи, и липса на достатъчен брой контакти - в стаята има само два достъпни, а това е критично за зареждането на 3 телефона, 2 таблета и лаптоп
</comment>
<comment id = '45' category = 'positive'>
Отлично месторазположение, даващо бърз достъп до възлови обекти в столицата; голям и удобен безплатен паркинг; без забележки по отношение на чистотата; любезен персонал; много и различни красиви цветя в коридорите, придаващи специфичност на хотела; просторна стая с тераса и баня с всички удобства
</comment>
<comment id = '46' category = 'negative'>
От всичко лъка на старо и износено. Двора е в окаяно състояние. Достъпът до стаите е много странен и неудобен. Мирише на старо и застояло.
</comment>
<comment id = '47' category = 'negative'>
Хотела е много стар и няма категоризация за такъв. Банята беше много студена и за капак топлата вода свърши.
</comment>
<comment id = '48' category = 'negative'>
Хигиената в апартамента беше под всякакви очаквания. Помещенията миришеха на цигари. Банята беше мръсна, спалното бельо беше накъсано. От целия апартамент се излъчваше миризма на тютюн. Ужасно неприятно за спане и престой с малки деца.
</comment>
<comment id = '49' category = 'positive'>
Удобно разположение.Любезен и отзивчив персонал.Прекрасна обстановка.Тих кът в сърцето на София.Препоръчвам го.
</comment>
<comment id = '50' category = 'negative'>
Лош wi- fi.
</comment>
<comment id = '51' category = 'positive'>
Чудесно местоположение. Хубава стая и баня.
</comment>
<comment id = '52' category = 'positive'>
Много удобно место. Любезни хора. Приятна обстановка.
</comment>
<comment id = '53' category = 'negative'>
Много, много стара и занимарена сграда на гредоред. Дори мисля, че има опасност от срутване. Напукани тавани. Отвратителна миризма на канал по стълбището и в тоалетната. Миризма на застояло в фоаето и в стаята. Много стръмни и опасни стълби. Не разбирам как това място въобще може да бъде хотел. Снимките в Booking не са достатъчни и подвеждат клиентите. Booking, моля проверявайте къде настанявате гостите !
</comment>
<comment id = '54' category = 'positive'>
Много приятен  и тих хотел  в центъра на София.
</comment>
<comment id = '55' category = 'negative'>
обслужващ персонал - мързелив и на пенсионна възраст
стаята - пропита с миризма на цигари,
просто място със затихващи функции
ресторант- не работи - уж "ремонт"
интернет- не работи
</comment>
<comment id = '56' category = 'negative'>
Пълна мизерия, много прах и хлебарки. За 3 дни нито едно почистване или смяна на кърпи, скъсани чаршафи!
</comment>
<comment id = '57' category = 'positive'>
Прекалено силно ароматизирана беше стаята
</comment>
<comment id = '58' category = 'positive'>
Малко светлина в стаята
</comment>
<comment id = '59' category = 'negative'>
В първия момент,външния вид на сградата/къщата/много ме притесни, но това няма нищо общо със стаите,изненадах се-чисто,приятно и тихо!
</comment>
<comment id = '60' category = 'negative'>
Има какво да се подобри-например счупеното кошче в банята,по-качествено почистване на банята,дребни,но пък лесно поправими детайли
</comment>
<comment id = '61' category = 'positive'>
Хотелът има всички необходими удобства,разположението е перфектно!Стаята беше просторна,изключително тихо и спокойно през нощта!
</comment>
<comment id = '62' category = 'positive'>
Харесаха ми реновираната баня, големината на стаята, осветлението, цветовата гама, спокойствието, отсъствието на какъвто ида било дразнещ шум, усещането за дом, близостта до НДК, бел. Витоша и метростанцията.
</comment>
<comment id = '63' category = 'positive'>
интериора, любезен и услужлив персонал, цената
</comment>
<comment id = '64' category = 'positive'>
Отлично местоположение, големи, чисти, добре обзаведени стаи, удобна чиста баня, безплатно място за паркиране в задния двор, отзивчив  персонал.
</comment>
<comment id = '65' category = 'positive'>
Тясна стълба между етажите, лоша интернет връзка на втория етаж.
</comment>
<comment id = '66' category = 'negative'>
Интериора е много занемарен, Има нужда от основен ремонт. Въпреки, че изрично отбелязах, че ще пристигна преди обяд, но можах да се настаня..В стаята бе пушено и въпреки, че бе проветрено още имаше мирис на цигари. подът не бе почистен добре, а така също и банята. климатика е много стар и не отоплява добре стаята, поради което бе доста дискомфортно. Две от калъфките бяха скъсани.
</comment>
<comment id = '67' category = 'negative'>
Посетих хотела през месец декември. Стаята не беше отоплявана.Климатика беше много стар или не функционираше достатъчно добре и беше много студено и некомфортно.
</comment>
<comment id = '68' category = 'positive'>
Условията са много добри, Много отзивчив персонал. Стаите чисти и приветливи. Съотношението цена качество е много добро.
</comment>
<comment id = '69' category = 'positive'>
Отсядам в този хотел за втори път и пак ще отседна там.
Посрещането на гостите е отлично, закуската сутринта повече от достатъчна.
Хотелът се намира на отлично място в самия център на София.
</comment>
<comment id = '70' category = 'negative'>
стаята не беше готова в 15.30ч
чаршафите имаха дупки
не могат да работят с касов апарат и ме изпратиха да търся дребни наоколо
</comment>
<comment id = '71' category = 'negative'>
Стара сграда, тясно стълбище към втория етаж, лоша миризма в коридорите. Много мрачен интериор.
</comment>
<comment id = '72' category = 'positive'>
Местоположението е чудесно , хотела има и паркинг , което е прекрасно - предвид паркирането в центъра на София . Няма асансьор и ако носиш много куфари не е удобно .
</comment>
<comment id = '73' category = 'positive'>
- местоположение
- персонал
- големина на стаята и банята
- много добре отоплени помещения /включително и банята/
</comment>
<comment id = '74' category = 'negative'>
- банята не е добре поддържана - дупка в окачения таван, силна миризма на канализация, чашите в банята не са изчистени, окачените сапунерки, поставка за душ - слушалка и т.н. не са в много добро състояние.
Има паяжини по тавана и в горната част на прозорците.
</comment>
<comment id = '75' category = 'positive'>
Качеството на услугата е много по-добро от очакваното.Осигурено е безплатно паркиране.
</comment>
<comment id = '76' category = 'negative'>
Вечерта,когато бяхме излезли на разходка и се върнахме намерихме табелка:Не можахме да почистим защото не ни дадохте възможност!?А никой не беше искал такова нещо??
</comment>
<comment id = '77' category = 'positive'>
Голяма, просторна стая. Чиста и луксозна. Приветлив персонал. Хотелът е в идеалния център.
</comment>
<comment id = '78' category = 'negative'>
Прозорците на горните етажи не се отварят, но от рецепцията ни смениха стаята с друга на първи етаж, беше ОК , но улицата е шумна и свети много през тъмните завеси
</comment>
<comment id = '79' category = 'positive'>
Изключително любезен персонал!!!
</comment>
<comment id = '80' category = 'positive'>
Хареса ми професионалното и любезно обслужване , елегантния комфорт и чистота.
</comment>
</training_set>