<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<training_set>
    <comment id = '1' category = 'positive'>
        Много отзивчив и внимателен персонал,чудесно разположение до метро станцията и НДК.Приятна гледка от просторния апартамент към нощна София!
    </comment>
    <comment id = '2' category = 'negative'>
        Дори и в новото крило матраците са от стария тип с пружини и са доста неудобни!Малко е шумно през нощта ,когато започнат да си форсирват колите нагоре по "Черни връх".
    </comment>
    <comment id = '3' category = 'negative'>
        Направи ми впечатление че няма полиция и гонките посред нощта са позволени,особенно ония брадати,миризливи и надути моторджии с гърмящите - матори- необеспокоявани от никой.
    </comment>
    <comment id = '4' category = 'positive'>
        Обичам да гледам света от високо и бях.Спокойно е в хотела но от вън?
    </comment>
    <comment id = '5' category = 'positive'>
        Реновираните стаи са добри, цената на тях в Букинг е много изгодна, ресторантът е с хубаво обедно меню и миреше вкусно :)
    </comment>
    <comment id = '6' category = 'negative'>
        Чистачките пушат и димът от цигарите им влизаше в стаята ни дори и през затворена врата!
    </comment>
    <comment id = '7' category = 'negative'>
        Спалното бельо не беше сменяно изобщо. Чаршафите бяха стари и захабени, калъфките на възглавниците бяха мазни от  предишните гости и миришеха на мръсно. Видимо не бяха сменяни. Цялото спално бельо не беше чисто и  изпрано, което е недопустимо!
    </comment>
    <comment id = '8' category = 'positive'>
        Хареса ми разположението на хотела!
    </comment>
    <comment id = '9' category = 'positive'>
        Хотелът е наистина добре локализиран, на 50 м от входа на хотела и на минути от НДК и Витошка. Персоналът е отзивчив.
    </comment>
    <comment id = '10' category = 'positive'>
        Местоположението единствено
    </comment>
    <comment id = '11' category = 'negative'>
        Изключително мръсно. До леглото имаше жива хлебарка. Спалното бельо беше старо с подозрителна чистота. Мебелите бяха стари и много захабени.
    </comment>
    <comment id = '12' category = 'negative'>
        липсата на достатъчно консумативи за лична хигиена,както и факта че икономичните стаи(което е оправдано!) не са особено приятни.
    </comment>
    <comment id = '13' category = 'positive'>
        страхотно местоположение!!!
        любезен персонал
    </comment>
    <comment id = '14' category = 'negative'>
        1. Вратата на стаята, в която бях 1606 беше с разбита каса.
        2. Банята беше ужасно мръсна:
        2.1 Душ кабината е много износена и изглежда много гнусно
        2.2 Има следи от мухъл по ръбовете на банята в душ кабината
        3. Объркаха ми поръчката за закуска, която струваше 8 лв. Поръчах си хемендегс, а ми сервираха яица на очи.
        4. Яйцата на очи имаха черупки върху тях. Всеки готвач може да ги забележи. Изглежда го правят умишлено.
        5. Асансьорите не се поддържат, нито се чистят, нито се ремонтират.
        6. На рецепция момичето не знаеше какво се предлага за закуска. Но знаеше, че трябва да ми вземе 8 лв.
        7. Паркинг ми разрешиха да ползвам, но само до 8ч сутринта.
    </comment>
    <comment id = '15' category = 'positive'>
        Локацията ми хареса. Бързо го намерих.
    </comment>
    <comment id = '16' category = 'negative'>
        не работеше кабелната телевизия и малко е тясно в стаите
    </comment>
    <comment id = '17' category = 'positive'>
        хареса ми местоположението, цената, обслужването от персонала, чистотата и топлината, обзавеждането и банята
    </comment>
    <comment id = '18' category = 'negative'>
        Мръсно,искат банкова карта за гаранция ,а теглят сумата за нощувката при положение че аз искам да платя в брой.На въпроса защо теглят пари от картата ми от хотела ми отговориха че така им било наредено.Скъсана завивка на леглото,единствения здрав контакт за да заредя мобилния си телефон беше в санитарния възел.,мръсна баня и мръсна стая..Не бих ползвал този хотел отново!
    </comment>
    <comment id = '19' category = 'positive'>
        Местоположението е удобно
    </comment>
    <comment id = '20' category = 'positive'>
        Отлична локация, персонала е добре, леглата са големи и удобни. Беше чисто.
    </comment>
    <comment id = '21' category = 'negative'>
        нямаше топла вода
    </comment>
    <comment id = '22' category = 'negative'>
        Недостатъчна чистота и хавлии.
    </comment>
    <comment id = '23' category = 'positive'>
        Уюта и приятното ухание.
    </comment>
    <comment id = '24' category = 'positive'>
        Отлично местоположение, отличен персонал, чиста и подредена стая.
    </comment>
    <comment id = '25' category = 'positive'>
        Чистотата и локацията
    </comment>
    <comment id = '26' category = 'negative'>
        Много семпло обзавеждане за тази цена. Ютия, кана, уреди от най-най - нисък клас. Ютията беше толкова некачествена, че изгори и намокри дреха, която изгладих. Закуската беше абсолютно минималистична, нямаше почти нищо, пълна катастрофа.
    </comment>
    <comment id = '27' category = 'negative'>
        Без да искат съгласие, сканираха личните ни данни.
    </comment>
    <comment id = '28' category = 'positive'>
        Новообзаведените стаи, чистотата и комфорта в тях, чиста баня с качествена козметика. Домашно приготвената закуска.
    </comment>
    <comment id = '29' category = 'positive'>
        Стаята беше без забележки,много чисто ,мебели и баня в прекрасно състояние много качествени консумативи в банята.Прекрасни собственици.Много успехи и за напред
    </comment>
    <comment id = '30' category = 'positive'>
        Хотелът е много уютен и приятен!
    </comment>
    <comment id = '31' category = 'positive'>
        Голяма, уютна стая с много хубава баня. Хотела е нов, чист, топъл и удобен. Хората бяха отзивчиви и внимателни, въпреки капризите ни. Беше помислено за всичко, включително и кантарче за багаж.
    </comment>
    <comment id = '32' category = 'positive'>
        Комфортни стаи,голяма удобна баня с качествена козметика.Много любезен и учтив персонал.Вкусна и качествена храна
    </comment>
    <comment id = '33' category = 'negative'>
        Липсва сешоар в банята
    </comment>
    <comment id = '34' category = 'positive'>
        Всичко е перфектно-посрещане, паркиране на автомобила, закуска, комфортно легло, достатъчно осветление, бърз интернет.
    </comment>
    <comment id = '35' category = 'positive'>
        Всичко беше прекрасно.
    </comment>
    <comment id = '36' category = 'positive'>
        Много чисто и топло. Стаите са големи, с модерно обзавеждане. Има прекрасни живи цветя в коридорите. Храната в ресторанта е добра и порциите са големи.Хотелът има голям паркинг.
    </comment>
    <comment id = '37' category = 'negative'>
        Стаята беше за непушачи, но предишните гости бяха пушили (много) цигари в стаята. Два дни не стигнаха да се отмирише.
    </comment>
    <comment id = '38' category = 'negative'>
        звукоизолацията не е добра, от съседните стаи идват всякакви шумове и гласове, дребни забележки по отношение на чистотата, а персоналът може да е малко по-усмихнат
    </comment>
    <comment id = '39' category = 'negative'>
        стаята вонеше на цигари, не беше добре проветрено, а в стаята имаше няколко комара, които ни подлудиха през нощта, ваната бе откровено непочистена - при опит за напълване се покри с пяна и мръсотии, душ-кабината има нужда от почистване на канала, защото се запушва
    </comment>
    <comment id = '40' category = 'negative'>
        Чистотата не е на добро ниво особено в банята !
    </comment>
    <comment id = '41' category = 'positive'>
        Тих, спокоен хотел, много чист въздух и прекрасна гледка към планината, добра цена, хубава закуска !
    </comment>
    <comment id = '42' category = 'negative'>
        Бях заявила в резервацията стая за непушачи, но бях настанена в такава за пушачи.Всичко в стаята(пердета, кувертюр на леглата, възглавници, завивки) миришеха толкова силно на цигари, че едва издържах.Ако не бях направила резервацията си през  booking,щях да сменя хотела на минутата.
        Как е възможно в 21-ви век да се позволява пушенето в хотелски стаи?Това е въмутително при положение, че има балкон , ресторант и т.н.,и се предполага, че човек ползва сатята за спане?
        Или може би някой си плаща за хотел, за да "купонясва" в стая от 4м2, и след като хубаво е опушил всичко вътре си легне да се наслади на вонята на тютюн , с която са пропити завивките?! Не бих искала да продължавам с коментарите си.
    </comment>
    <comment id = '44' category = 'negative'>
        Забележките са само две: слабо осветена стая, в която е трудно да се работи, и липса на достатъчен брой контакти - в стаята има само два достъпни, а това е критично за зареждането на 3 телефона, 2 таблета и лаптоп
    </comment>
    <comment id = '45' category = 'positive'>
        Отлично месторазположение, даващо бърз достъп до възлови обекти в столицата; голям и удобен безплатен паркинг; без забележки по отношение на чистотата; любезен персонал; много и различни красиви цветя в коридорите, придаващи специфичност на хотела; просторна стая с тераса и баня с всички удобства
    </comment>
    <comment id = '46' category = 'negative'>
        От всичко лъка на старо и износено. Двора е в окаяно състояние. Достъпът до стаите е много странен и неудобен. Мирише на старо и застояло.
    </comment>
    <comment id = '47' category = 'negative'>
        Хотела е много стар и няма категоризация за такъв. Банята беше много студена и за капак топлата вода свърши.
    </comment>
    <comment id = '48' category = 'negative'>
        Хигиената в апартамента беше под всякакви очаквания. Помещенията миришеха на цигари. Банята беше мръсна, спалното бельо беше накъсано. От целия апартамент се излъчваше миризма на тютюн. Ужасно неприятно за спане и престой с малки деца.
    </comment>
    <comment id = '49' category = 'positive'>
        Удобно разположение.Любезен и отзивчив персонал.Прекрасна обстановка.Тих кът в сърцето на София.Препоръчвам го.
    </comment>
    <comment id = '50' category = 'negative'>
        Лош wi- fi.
    </comment>
    <comment id = '51' category = 'positive'>
        Чудесно местоположение. Хубава стая и баня.
    </comment>
    <comment id = '52' category = 'positive'>
        Много удобно место. Любезни хора. Приятна обстановка.
    </comment>
    <comment id = '53' category = 'negative'>
        Много, много стара и занимарена сграда на гредоред. Дори мисля, че има опасност от срутване. Напукани тавани. Отвратителна миризма на канал по стълбището и в тоалетната. Миризма на застояло в фоаето и в стаята. Много стръмни и опасни стълби. Не разбирам как това място въобще може да бъде хотел. Снимките в Booking не са достатъчни и подвеждат клиентите. Booking, моля проверявайте къде настанявате гостите !
    </comment>
    <comment id = '54' category = 'positive'>
        Много приятен  и тих хотел  в центъра на София.
    </comment>
    <comment id = '55' category = 'negative'>
        обслужващ персонал - мързелив и на пенсионна възраст
        стаята - пропита с миризма на цигари,
        просто място със затихващи функции
        ресторант- не работи - уж "ремонт"
        интернет- не работи
    </comment>
    <comment id = '56' category = 'negative'>
        Пълна мизерия, много прах и хлебарки. За 3 дни нито едно почистване или смяна на кърпи, скъсани чаршафи!
    </comment>
    <comment id = '57' category = 'positive'>
        Прекалено силно ароматизирана беше стаята
    </comment>
    <comment id = '58' category = 'positive'>
        Малко светлина в стаята
    </comment>
    <comment id = '59' category = 'negative'>
        В първия момент,външния вид на сградата/къщата/много ме притесни, но това няма нищо общо със стаите,изненадах се-чисто,приятно и тихо!
    </comment>
    <comment id = '60' category = 'negative'>
        Има какво да се подобри-например счупеното кошче в банята,по-качествено почистване на банята,дребни,но пък лесно поправими детайли
    </comment>
    <comment id = '61' category = 'positive'>
        Хотелът има всички необходими удобства,разположението е перфектно!Стаята беше просторна,изключително тихо и спокойно през нощта!
    </comment>
    <comment id = '62' category = 'positive'>
        Харесаха ми реновираната баня, големината на стаята, осветлението, цветовата гама, спокойствието, отсъствието на какъвто ида било дразнещ шум, усещането за дом, близостта до НДК, бел. Витоша и метростанцията.
    </comment>
    <comment id = '63' category = 'positive'>
        интериора, любезен и услужлив персонал, цената
    </comment>
    <comment id = '64' category = 'positive'>
        Отлично местоположение, големи, чисти, добре обзаведени стаи, удобна чиста баня, безплатно място за паркиране в задния двор, отзивчив  персонал.
    </comment>
    <comment id = '65' category = 'positive'>
        Тясна стълба между етажите, лоша интернет връзка на втория етаж.
    </comment>
    <comment id = '66' category = 'negative'>
        Интериора е много занемарен, Има нужда от основен ремонт. Въпреки, че изрично отбелязах, че ще пристигна преди обяд, но можах да се настаня..В стаята бе пушено и въпреки, че бе проветрено още имаше мирис на цигари. подът не бе почистен добре, а така също и банята. климатика е много стар и не отоплява добре стаята, поради което бе доста дискомфортно. Две от калъфките бяха скъсани.
    </comment>
    <comment id = '67' category = 'negative'>
        Посетих хотела през месец декември. Стаята не беше отоплявана.Климатика беше много стар или не функционираше достатъчно добре и беше много студено и некомфортно.
    </comment>
    <comment id = '68' category = 'positive'>
        Условията са много добри, Много отзивчив персонал. Стаите чисти и приветливи. Съотношението цена качество е много добро.
    </comment>
    <comment id = '69' category = 'positive'>
        Отсядам в този хотел за втори път и пак ще отседна там.
        Посрещането на гостите е отлично, закуската сутринта повече от достатъчна.
        Хотелът се намира на отлично място в самия център на София.
    </comment>
    <comment id = '70' category = 'negative'>
        стаята не беше готова в 15.30ч
        чаршафите имаха дупки
        не могат да работят с касов апарат и ме изпратиха да търся дребни наоколо
    </comment>
    <comment id = '71' category = 'negative'>
        Стара сграда, тясно стълбище към втория етаж, лоша миризма в коридорите. Много мрачен интериор.
    </comment>
    <comment id = '72' category = 'positive'>
        Местоположението е чудесно , хотела има и паркинг , което е прекрасно - предвид паркирането в центъра на София . Няма асансьор и ако носиш много куфари не е удобно .
    </comment>
    <comment id = '73' category = 'positive'>
        - местоположение
        - персонал
        - големина на стаята и банята
        - много добре отоплени помещения /включително и банята/
    </comment>
    <comment id = '74' category = 'negative'>
        - банята не е добре поддържана - дупка в окачения таван, силна миризма на канализация, чашите в банята не са изчистени, окачените сапунерки, поставка за душ - слушалка и т.н. не са в много добро състояние.
        Има паяжини по тавана и в горната част на прозорците.
    </comment>
    <comment id = '75' category = 'positive'>
        Качеството на услугата е много по-добро от очакваното.Осигурено е безплатно паркиране.
    </comment>
    <comment id = '76' category = 'negative'>
        Вечерта,когато бяхме излезли на разходка и се върнахме намерихме табелка:Не можахме да почистим защото не ни дадохте възможност!?А никой не беше искал такова нещо??
    </comment>
    <comment id = '77' category = 'positive'>
        Голяма, просторна стая. Чиста и луксозна. Приветлив персонал. Хотелът е в идеалния център.
    </comment>
    <comment id = '78' category = 'negative'>
        Прозорците на горните етажи не се отварят, но от рецепцията ни смениха стаята с друга на първи етаж, беше ОК , но улицата е шумна и свети много през тъмните завеси
    </comment>
    <comment id = '79' category = 'positive'>
        Изключително любезен персонал!!!
    </comment>
    <comment id = '80' category = 'positive'>
        Хареса ми професионалното и любезно обслужване , елегантния комфорт и чистота.
    </comment>
    <comment id = '81' category = 'negative'>
        Чакахме да ни настанят до 15.00 часа. При условие че настаняването е след 14.00 и на рецепция ми отговориха че щом е след 14.00 часа може да ни настанят и 22.00??? Не мисля че е нормално, при все че бяхме с две деца едното, от които на 5 месеца.
        Бойлера ни се изключи и техният служител ни обвини,  че сме го настройвали на по - високи градуси, а ние не сме го докосвали. Оказа се, че за ски гардероба трябва да имаш ключ,  който сам трябва да се сетиш да си поискаш при настаняване.
    </comment>
    <comment id = '82' category = 'negative'>
        Стоят 3 жени на рецепция, а може да те обслужи само една??? Всеки ден влизаха в стаята, но само за да изхвърлят кошчетата, за 5 нощувки смениха  1 път кърпите. Бойлерът е недостатъчен да се изкъпят дори двама един след друг.
    </comment>
    <comment id = '83' category = 'positive'>
        Стаята беше чиста и топла. Има доста забавления в хотела. Сравнително тихо и спокойно. Хотелът е до пистата, но пък, за да отида до стаята и да се върна са нужни поне 15 мин., 5 ескалатора и асансьор (това е субективно, зависи къде ви настанят).
        
    </comment>
    <comment id = '84' category = 'negative'>
        눉много шумно и неподредено място. Има нощен клуб, който работи до 3 часа и нямаш никаква възможност да си починеш. Закуската е потресаващо бедна и лоша, а за цената си е просто безумна. Имах чувството че се намирам в хостел а не хотел. Трудно може да се намери по мръсни стай, имаше толкова много трохи и мизерия, че можех да кажа какво е ядено от всеки гост от предния сезон до ден днешен. Доста неуредено място , което не го прави добро за семейства с малки деца.
        Жалко че са похарчени много пари а е оставено и поддържано в толкова много лошо състояние.
        
    </comment>
    <comment id = '85' category = 'negative'>
        Механата. Сблъскахме се с много неприятен и нелюбезен сервитьор. Пърленките миришат на маргарин, сиренето в шопската салата няма нищо общо със сирене. Крайно време е за тези цени, да се предлага качествена храна без продукти заместители.
        
    </comment>
    <comment id = '86' category = 'negative'>
        При направата на резервацията ни казаха че закуската е на блок маса - всъщност нищо общо, севираха ни по една порцийка препечена филийка масалце, сладко и малко сиренце. Децкия кът НЕ РАБОТЕШЕ, което най-големия минус на хотела. Не достатъчно леста на паркинга. На рецепцията незнаеха каква точно разервация имаме и искаха да се доплащаме за храна за децата, но по се разбрахме.
        
    </comment>
    <comment id = '87' category = 'positive'>
        Хареса ни локацията на хотела, близо е до пистите.
        
    </comment>
    <comment id = '88' category = 'positive'>
        чисто и удобно
        
    </comment>
    <comment id = '89' category = 'positive'>
        Добро обслужване , добра храна , добра локация , много развлечения в хотела, хубава механа с много учтив персонал , чувствахме се като у дома  :) Благодарим на всички работещи там , останаха ни незабравими спомени !
        
    </comment>
    <comment id = '90' category = 'negative'>
        В сградата на хотела имаше дискотека и не можеше да се спи от силната музика. Не ни осигуриха бебешко легло!
        
    </comment>
    <comment id = '91' category = 'negative'>
        Мястото не се поддържа добре - апартаментите бяха мръсни. Бяха допуснали чудовищно недоглеждане -изтичане на ток от неочаквано място в банята. Определено трябва да се постараят повече за нивото, което искат да предлагат.
    </comment>
    <comment id = '92' category = 'positive'>
        Локацията е удобна - лесно се стига със ските до лифта.
        Закуската е много добра, ресторантът приятен и харесах хората, които работят в него - много сърдечни и любезни.
    </comment>
    <comment id = '93' category = 'negative'>
        Описанието на местоположението не отговаря на истината - на 10м от хотела има влек с малка писта, а истинските ски писти са на поне 600м от хотела!
        За да ти сменят бельото и хавлиите трябва да им кажеш! Не им направи впечатление, че звъним от мобилен телефон, нищо че сме настанени в хотела, но и не сметнаха за необходимо да оправят стационарния телефон! Кухненският възел е ок, но аспиратора е като мебел!
    </comment>
    <comment id = '94' category = 'positive'>
        Стаите са чисти и топли. Персоналът любезен и отзивчив. На пешеходно разстояние до Студенец и пистите.
    </comment>
    <comment id = '95' category = 'positive'>
        Любезен персонал, въпреки напрежението от пристигащите наведнъж изнервени гости(Рожен). Добро капучино в кафето. Магазинът срещу самата рецепция е много удобен. Сигурен паркинг. Топлата вода не свършва. Добре оборудвана кухня.
    </comment>
    <comment id = '96' category = 'positive'>
        Местоположението на хотела е мн. добро.  Има ски гардероб и писта, по която се спускаш до начална станция на седалков лифт 'Ски център' 1 и от там до 'Студенец'. По- нататък са на разположение всички съоръжения.
    </comment>
    <comment id = '97' category = 'negative'>
        Спа център има само в един от корпусите и е неудобство за хората, които са настатени в някой от другите сгради. Плаща се допълнително.
        За да стигнеш до ресторанта и механата също се излиза навън.
    </comment>
    <comment id = '98' category = 'negative'>
        Несъществени но правещи впечатление неща:
        1. Недостатъчна посуда.
        2. Има нужда от освежителен ремонт. Да се премахнат някои пукнатини. Да се постегнат батериите на мивките...от този род.
    </comment>
    <comment id = '99' category = 'positive'>
        Уютен, просторен и топъл апартамент. Камината е страхотна екстра на достъпна цена. Голям бойлер без опасност да останете без топла вода. Модерно и добро обзавеждане. Кухня със всички необходими уреди. Голяма маса.
        Любезен и отзивчив песонал. Бихме посетили отново!
    </comment>
    <comment id = '100' category = 'negative'>
        Като незначителна забележка отбелязвам недостатъчната посуда. В апартамент за 4ри човека имаше по 2 чаши за кафе , вино и вода и то различни . Може би са се изпочупили и не са попълнили липсите.
    </comment>
    <comment id = '101' category = 'negative'>
        Има ли нужда да разказвам за студения ресторант, в който е разрешено пушенето? Или за пропускащите дограми? Или пък за единствения работещ контакт?
    </comment>
    <comment id = '102' category = 'positive'>
        Изключително любезен персонал. Осигуриха ни транспорт до хотела безплатно. Хубава храна. Тихо и спокойно дори когато в хотела имаше 40 деца. Има какво да се желае за почистването и поддържането.
    </comment>
    <comment id = '103' category = 'negative'>
        Стаите на хотела(на новите етажи)са много хубави,но иначе самият хотел беше голям лабиринт.Бяхме зимата на 2008 с моето училище там.Беше пълно с наркомани които се опитваха да ни зарибят и какви ли още други неща да вършат с нас.По тези лабиринти ще се изгубиш и недай боже да стане нещо с теб никой няма да те намери.Дори бяха разбили и вратата на съседната стая до нас.Храната която ни беше осигурена не беше хубава.Дори хляба миришеше на мухъл.не препоръчвам на хората които ще отсядат в помпорово да се настаняват в този хотел.
    </comment>
    <comment id = '104' category = 'negative'>
        Хотелът е под всякаква критика-топла вода има само в някой стаи,басейна е ужасен и на всичкото отгоре стайте не се заключват,кабелна тв има,но в някои стай е без звук,така,че можеш само на картинки да се радваш,осигурената закуска беше една гадна кифла...единственото нещо,което ми хареса беше диджеят.Бях там преди 3 седмици и сам разочарована,защото половината ми ден мина да ходя да се разправям кога ще ми оправят вратата да се заключва.Много е зле хотела,не се вразвайте да ходите!!!
    </comment>
    <comment id = '105' category = 'negative'>
        Не сме доволни от престоя в хотел Галери!Бяхме платили за луксозна стая–210 лв!И този път собствениците се полакомиха да вземат парите на хората без да им предоставят обещаните удобства!В нашият случай поради многото гости вода не стигаше до 5–тия етаж!А хидромасажната вана за която платихме не можахме да използуваме освен в среднощните часове!!На оплакването ни ни се обясни ,че пълнели басейна и поради запълнения капацитет не ни преместиха!!Закуската нищо особено,скромно,баничките стари,кифличките също! В Ресторанта е скъпо!Басеинчето е 3*3-тясно.лежанките 12 ,а гостите бяха поне 1оо!Лутаха се,няма къ де да се оставят халатите!!НЕ БИХ ПРЕПОРЪЧАЛА ХОТЕЛА НА НИКОГО!!!
    </comment>
    <comment id = '106' category = 'positive'>
        Прекрасно място за почивка !
        Стаите са прекрасни , СПА центъра е страхотен , а басейните са много добре поддържани .
    </comment>
    <comment id = '107' category = 'positive'>
        Хотелът е 3 звезди , но обстановката е като в нашите хотели с 4 звезди. Чисто, уютно , просторно. Вътрешният басейн е ВИНАГИ чист, водата лееко топличка. В нашата баня имаше джакузи, закуската е добра - избор от всичко , без излишества, но достатъчно, презарежда се ако свърши, звучи приятна лека музика на радио 1. Стаята с хималайска сол е много успокояваща. Доста е близо до центъра
    </comment>
    <comment id = '108' category = 'negative'>
        няма такава мизерия,хотел с 4-ри звезди.за два дни си тръгнах от басейна с кожни проблеми,а за ресторанта да не говорим пълна отврат.
    </comment>
    <comment id = '109' category = 'negative'>
        Не сме доволни от престоя си в хотела!Престоя ни беше 3 дена но не съм оставала с по негативно мнение за нито едно място на което съм била!Никога не бих посетила вече този хотел!
    </comment>
    <comment id = '110' category = 'positive'>
        За добрите обекти не са необходими много думи!
        Персонал - отличен, отзивчив, културно обслужване. Чисто, поддържано, уютно, просторно. Най-важното е, че водата в басейна се сменя ежедневно. Услугите са достатъчни, може би трябва да се помисли за фитнес център. Цените - всеки ги приема по различен начин, като желаете качество... редно е да платите. Може да се помисли и за пакет НВ.
        Пожелаваме на собствениците и персонала да зъдържат нивото, което ние видяхме.
    </comment>
    <comment id = '111' category = 'positive'>
        Хотела като хотел и СПА е много добър. Много чист, за мен е много важно последното. Персонала е любезен, но не натрапчив. Ресторанта е добър.
    </comment>
    <comment id = '112' category = 'negative'>
        Проблемите са следните:
        Слаба закуска, един вид хляб - бял, един колбас, шунка, сирене и кашкавал. Последните от евтините такива, което не е добре. Няма мюсли, няма кроасани, сладки, кекс т.н. Няма разновидности на храната и менюто е едно и също всеки ден. Има някакви плодове, но не е достатъчно. Няма бекон, яйца и т.н.
        Липса на различни видове масажи, само класически и то за 45 минути.
        За стайте няма закачалка в банята за халатите.
    </comment>
    <comment id = '113' category = 'positive'>
        Много сме доволни от престоя в хотела.Водата в басейна беше топла което беше важно за нас защото бяхме с малко дете.Персонала всеки ден ни питаше имаме ли нужда от нещо-хавлий,почистване,тоалетни принадлежности и т.н.За закуска блок-масата беше добре заредена.Една от вечерите вечеряхме в ресторанта,но да си кажа останахме разочаровани от кухнята. Ще посетим хотела отново
    </comment>
    <comment id = '114' category = 'positive'>
        Страхотна почивка тихо и спокойно местенце,персонала на ниво ресторанта с вкусна кухня.Това което търсихме за няколко дни да избягаме от ежедневието и натоварените дни го намерихме в това хотелче- чисто най-вече,тихо и топло.Спа центъра беше отворен постоянно и малкия се забавляваше в топлия басейн.Да винаги ще има недоволни но всеки има право на мнение ;-).Ние лично пак ще посетим хотел Галери.
    </comment>
    <comment id = '115' category = 'positive'>
        Днес е последната ни нощувка в хотела и бързам да споделя за пореден път впечатленията си от престоя в хотел Галери.Който иска да разбере подробности просто е добре да прочете онова което съм написал по-долу!Искам да Ви кажа,че този хотел определено е мястото на което може да починете качествено на спокойствие,тишина,чистота и в лукс на достъпна цена!Персоналът е изключително любезен и на разположение при нужда!Чисти се всеки ден и за пореден път искам да изкажа благодарностите си към всички от камериерките до управителя на хотела за тяхното отношение към клиентите!Водата във вътрешния басеин,който работи в момента се сменя всяка сутрин а ползването на сауната и парната баня са на разположение за ползване без ограничение целия ден!Искам да направя само едно уточнение.Сравних х-л Галери с х-л Фея в Чифлик Троянско,но такова сравнение като услуга не мога да правя вече,защото една година след последното ни посещение се оказа,че в х-л Фея нещата са променени към много по-лошо като температура на водата и като услуга на висока цена без покритие.В интерес на истината днес посетих и басеина на х-л Аугуста,но останах разочарован!Единственият плюс е размера на басеина за плуване,но определено е мръсно и непотдържано!
        На всички,които четат мненията мога да кажа,че си струва да бъдете гости на хотел Галери,защото ще получите точно онова което са Ви обещали!И не забравяйте да потърсите едно обикновено ресторантче с необикновенно отношение и обслужване,хубава музика и вкусно меню - Камилите.
        Поздрави на всички бъдещи гости на х-л Галери с някои от които вероятно ще се срещнем,защото при пръв удобен случай аз и съпругата ми ще се върнем тук отново за шести път!
    </comment>
    <comment id = '116' category = 'positive'>
        Перфектен хотел във всяко едно отношение,добре обзаведен с видимо скъпи мебели,много добър релакс-център,и усмихнат персонал.Прекарахме си чудесно в уж натоварените уикенди.
        Клиширано е,но наистина благодаря на персонала за всичко,а на недоволните ще кажа-явно не сте наясно какво искате работя в същата сфера и съм доста критична НЯМАМ ЗАБЕЛЕЖКИ.Благодаря ви оше веднъж!!!
    </comment>
    <comment id = '117' category = 'negative'>
        Бяхме в хотел Галери с колеги за една вечер!Просто колегите ми останаха разочаровани!Първо хотела не е в центъра, второ дадоха ни две хубави стаи, а останалите бяха ужасни - едно, че бяха супер малки и друго че бельото не беше сменено!!! Басейните и вътрешния и външния са супер малки,бих казала "детски".По-добре посетете Реденка палас през лятото отколкото да платите безумни цени за мизерни стаи в хотел Галери!!!
    </comment>
    <comment id = '118' category = 'negative'>
        НЕКОРЕКТНИ ЛЪЖЦИ. Резервирах апартамент по телефона. На следващия ден сутринта ми се обадиха за потвърждение и за часа на пристигането ни. Потвърдих и им казах, че до 12 часа вечерта сме в хотела. По-късно отново ми звъняха, отново за да потвърдя, отново им потвърдих и повторих, че до 12 часа вечерта ще пристигнем. Пристигнахме в 10:30 и едно подобие на администратор с вид на клошар ни каза, че току що е дал апартамента т.к. ми е звънял и аз за трети пореден път не съм потвърдила резервацията.Не съм чула телефона в колата. Буквално ни се присмяха. Добре че попаднахме в хотел "АЛБЕНА". Самият собственик на хотела /хвала на такива хора/ взе присърце проблема ни и понеже в хотела нямаше места, от личния си телефон прозвъня всички възможни хотели, квартири както в града така и в съседния град Баня. В крайна сметка ни настани за вечерта при една баба, живееща в съседство, а на другия ден в апартамент в хотела. Изкарахме един страхотен ден. Персоналът е страхотен, масажистката - невероятна, релакс центъра е божествен, ресторантът на най-високо ниво - жива музика, кухня за крале, а външния басейн - чистота, зелена окосена тревичка РАЙ. Забравете за срама за хотелския бизнес "ГАЛЕРИ", насладете се на истинска почивка в "АЛБЕНА".
    </comment>
    <comment id = '119' category = 'negative'>
        Резервирах апартамент като по телефона ме уверяваха че става за четири човека.Тръгнахме от София аз мъжът ми и двете ни дечица.Когато пристигнахме се оказа че апартамента е за двама човека.Имаше една спалня и диванче което дори не се разтягаше.Започнаха да се оправдават че момичето по телефона се било объркало.Не можех да повярвам че това ми се случва децата ни бяха уморени от пътя а ние трябваше да си тръгнем обратно за вкъщи заради долната лъжа на хотела.
    </comment>
    <comment id = '120' category = 'negative'>
        хотела е нов и чист но според мен има много недостатаци .закуската е много оскадна в стаята нямаше интернет и басеина на хисар се плащта по 6 лева на човек и е малко далеч.климатик няма както пише а хладилника не работеше сауна нямаше а паркоместата бяха на един изоран двор.ако искате за тези пари можете да отседнете в хотел албена с басеин и всички работи които са изброени ги има наистина.намирам за безкрайко некоректо да се обявяват екстри които липсват.
    </comment>
    
</training_set>